有冇人腳皮好厚？點先可以整走佢？

啲皮厚到成個前掌都勁黃色
用剪剪出黎成cm厚

想變返粉紅色

想用沙紙磨

有冇方法變返粉紅色

硬到可以對腳板底敲門咁

1

2

3

搵d會食腳皮既魚

可以夠食幾年

足膜

試過都甩唔晒咁厚
同埋我隻腳成日有傷口，會乸到痛

你著鞋唔著襪呀？
足膜頭幾次密啲 用多幾次

？？？

足膜真係有效架 要用多幾次 最好買日本果D 腳臭都無埋

我返工著黑絲高踭鞋
我以為足膜唔可以用太密

都係買幾包試吓先

樓主絲打？

想幫你奶走佢

奶到就唔洗煩啦

搵批脚佬批

唔好拍片放上網就得

批完唔係會仲硬仲厚咩

唔想坐監

其實點解會硬腳皮？

唔好同我爭

點都會生返，批咗會有段時間好D

得 等我奶完到你

有
都係著高跟鞋開始起枕
搵過多次出面批腳又會再厚返
唔知關唔關扁平足事
未搵到解決方法

著波鞋，慢慢會好返

生厚係因為保護腳底

你唔行路唔比壓力佢咪唔生

買一隻叫牛乳足膜試下 我上星期用左真係唔錯

應該係用得果個位太多就會咁

驚批到一岩一忽

好想食

我都覺得唔知係腳皮太厚導致步姿有問題定倒轉
總覺得因為咁都影響埋對腳會粗

返工要著高踭鞋 仲要行黎行去

返工主要工作之一就係行路

屈臣氏有？定有冇咩黃店有？

治標 足膜
治本 換鞋 / 鞋墊

高踭鞋d腳真係會好厚，仲厚過男人

排隊啦

我係hktvmall買
好似得萬寧有咋 屈臣氏就唔多覺

著高踭鞋好似避免唔到
即係要著平底鞋

但我著平底鞋好易腳板底抽筋
因為已經慣咗高踭鞋

係呀

兩間都閪
不過謝謝你

我包皮好厚

樓主剪過？

返咩工

認真你男朋友有冇話過你隻腳

係 用啲細把勁尖嘅 喺個邊插入去慢慢剪

服務性行業

冇 但我成日會走去r 比佢話整污糟地方

女仔整呢啲動作真係好核突

想奶

Me?

我係襯佢專心打機時先咁

拍片嚟聽下聲

奶絲打，唔奶波台腳

佢男朋友會唔會鍾意你隻腳板

認真唔知點解咁多連登仔都鍾意腳指+腳板
唔知佢哋講笑定認真

啱啱沖涼好努力用電動腳皮機磨到軟返啦

有冇諗過原因就係因為你著黑絲
男人老狗著黑絲生腳皮抵你死啦

有d去腳皮噴霧
不過唔知得唔得

唔會 因為佢係波派 唔係腳派

最近行得多
幾隻腳趾頭開始有硬皮

其實係咪都係水楊酸黎咋？

cutter 認真

其實見到有就要理

有用利剪成忽剪出黎

我都唔G
我都係成呎厚，不過唔理佢
不過你工作要行街可以方便行兩步又噴下

乜原來咁用 咁得意？！

咁耐都無圖

愈剪會生得愈厚

我前腳掌都有幾忽
會定時用磨皮機
真心有用
用完機要搽d cream等啲皮軟化

我鳩up咋

我已經買咗部scotch架啦
但好難完全磨走晒
濕磨好似有效啲

你係乾磨定濕磨？我都有用，但實在太厚，成日有鐵杵磨成粉嘅感覺

方法我唔太清楚⋯
但可以同你講出去批係一定無用
唔會一岩一忽嘅，岩岩批完隻腳仲好滑咁，但一個月左右又會生返做之前咁厚
通常啲人批完都係叫你搽多啲保濕野
然後就一個月後再見佢地

利申返係老母對腳

其實就係迫你一直課金比佢地

香港係咪無乜修腳專門店

以前淘寶買過盒野
浸幾次，成隻腳板啲皮就甩晒
以前厚果啲位再生返出黎都變返薄

我都覺

咁勁
但應該都係水楊酸黎
我之前都玩過足膜，生返都係厚

行少啲路

可能買磨刀石磨尖佢做秘密武器都得

返工必須

咁勁 咩名？

刨腳皮有冇用
見老母以前成日番大陸刨
唔知香港有冇人做

你唔可以改變個著鞋方式
咁只可以keep住去死皮
足膜+磨皮挾/機 做保養
無一勞永逸嘅解決方法

飲緊水噴撚曬出嚟

追完post見你自己有用尖剪剪？如果剪得太深嗰會好似會愈黎愈厚同硬
同埋用磨機嘅話應該加油去磨，用啲平嘅甜杏仁油都得架喇
貪方便用檻欖油都得
磨完之後直接搽cream，睇下你想唔想再包膠袋/保鮮紙焗五至十分鐘左右

著鞋點都要有少少踭
預左長期抗爭

原來要咁磨！
頭先我就用水浸腳再用機磨咗成個鐘
咁而家先好啲
但仲係黃色

有呀 成日自己用機刨

原來可以自己刨
聽都未聽過

Scotch有期成日賣廣告

因為出面部分人係用呢啲刀刨架,會好似黑松露咁片出黎
同埋見我媽對腳刨完都仲會少少黃皮淨
所以⋯睇下其他巴絲有咩方法啦

我係用電動果啲磨
呢啲成塊摌出黎應該生返會再厚啲

Lm 腳板勁似乞衣

可能你已經患有香港腳…

有睇皮膚科
佢話冇

用日本嘅脫皮腳膜

Why

聽日買樓上推介果隻

萬寧

你是咪行路姿勢唔正確先會咁？

聽日睇下誠哥先

cls

慣性著高踭鞋嘅腳
我一上大學就無點著平底鞋了

腳膜有分…

有d用完甩唔多，但有潤膚成份

有d用完甩勁多，搣得好治癒

睇水楊酸多唔多

你推邊種

我明… 對腳要keep好，唔好著咁多高踭鞋啦，對腳會唔好

利申：對高踭鞋有陰影 試過倒甲 ，自此冇再著過

可遇不可求
唔係好快又厚，改善行路步姿先
利申 鳩嗡

打開波
D腳皮又厚又硬
第一次用足膜
玩到成屋腳皮

我面皮仲厚

我而家著sneakers 波鞋行得耐都會抽筋
要最少有一吋仔就會好好多

係咪用後跟落地先

好爽咁

I know

你腳皮多 你話呢

我最推介個款是日本買返黎(香港應該有不過唔多人賣？ 我試過行好多間都搵唔到個款…個款真是搣到你爽，之後d皮冇曬對腳d皮膚好白滑)

我搵圖俾你先

無返半年工對腳薄到紙咁

用樓上嗰啲刨完腳就磨皮
每次唔好刨到咁盡
因為整完對腳啲皮膚好嫩
你再一黎就返工加操啲腳皮一定厚過之前
俾對腳嘅皮膚適應某個厚度唔好過份增生先

有冇圖呀

我唯有就每日都磨下咁

上次用刀仔成塊切咗出嚟

都係嘅，大大力行路做乜都冇用啦，鞋都好緊要

著高踭鞋好難完全做到

⋯⋯⋯

影張相睇吓幾厚

嘩屌

係要取捨架啦
又想爽又想避孕邊有咁著數

啱啱磨完，無咁誇張啦

有 食避孕丸

絲打對腳因住著高踭鞋著到變哂型

咪都係要付出
唔付出點解決問題，你用乜product都用，焗住課金

搵腳膠幫係奶薄佢

相簿碌曬冇⋯ 我記得個packing是淺粉色上邊冇咁多花巧嘢，有對腳嘅相，但是佢又唔是babyfoot個款…
你試下搜尋2016-2017人氣腳膜推介 日本，頭先我搜尋過，不過好似全部都是香港嘅推介… 但個款腳膜是2016-2017期間推出！

但我唔係成日著好尖頭嘅

黑C圖定老母..............

圖？

我都有類似情況 不過係時好時壞
有時乜都唔做對腳都會靚
有時狂補濕都硬係仲有... 但過多排又會自己無事
我覺得早晚揸啲勁補濕既cream都有用

勁虛無飄渺
可能都係要去日本搵

你係咪天氣轉皮膚差

買磨腳板
腳先浸水10分鐘 之後慢慢搓
會搓倒好多死皮出嚟
好滑嫁用完之後

sor

之前我行過香港好多間都冇個隻賣…可能香港冇乜人入…

唔緊要啦
不過日本好多好用野香港都未必入

我有呀
但磨到天光都係厚

圖都冇點證明

點用
係咪沖完涼當佢襪咁著一段時間

你浸幾耐
以前我都覺得冇用
後來發現要浸成粒鐘浸到軟晒先有用

下我浸唔夠半個鐘咁
但沖完涼先再浸
用板實在太耐
去咗拎機直接濕磨算

有時着拖鞋出街 好易變黑色腳踭
又厚皮又黑

熱水浸十零分鐘
逐隻腳拎出嚟搓
如果搓左一陣唔係好覺
就換腳
如此類推
過程要保持小小濕潤
慢慢就會搓倒好多好多擦子膠碎出嚟
除咗腳板底 我仲會搓腳面腳指 但係要細力d

圖中哩隻係我用過最好用嫁
十蚊左右

絲打都係咁?
我有一次去柬埔寨磨腳皮,嚇死果度D人,佢地話嘩!miss, so thick, your skin

沖完涼之後套住隻腳45-60分鐘 隔幾日會慢慢甩

但要長期用？會唔會甩完好快生返

之前gf個腳前掌有一塊腳皮特別厚，叫佢腳交用嗰塊皮磨jj一流

樓主貼隻腳上黎等我地睇下好快就會好

pin

估到會有